12位香港人遭遇 證明香港人反送中係正確

一年前香港人反送中
係因為唔信任土匪支那
認為佢哋會為政治目的濫捕濫控
送香港人返支那 剝奪晒所有人權
逼佢地認罪響支那監禁
或交出等價去換取自由

今日12位香港人嘅遭遇
將普通偷渡罪變成分裂國家
出動國家機器迫代表律師退下
夾硬安黨律師做代表
面對公眾講大話係12個人意願
但家屬連一面都見唔到
然後香港政府只係隻奶屎跟尾狗
唔會為香港人維護人權

證明左 共產黨係唔可信
香港人反送中係正確 係必須

一定要同全世界講 證明我地有先見之明

好想負皮你 但事實 唔信中共會好心交返嗰12人出嚟

實唔會放

係

借你段野開post

我們沒有錯

求pin

【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】

Global Petition:

正解

12個人質 有排玩

仲要黑警自認手度有WhatsApp紀錄知道出海
根本係同支共合謀將佢地送中